幫巴打絲打做些占卦﹐結個善緣

喜歡用作占卜的牌有兩款︰一是奧修塔羅﹐二是易經塔羅。用作解答網友的問題﹐算是結個善緣吧。

1. 名字

2. 性別及出生年月日

3. 問題(以前的經驗就是太多網友回覆﹐所以暫只限答一個)

- 不要問太長遠的﹐占卦通常是問六個月內 最多一年發生的事
- 給點背景(如職業)﹐畢竟我是不認識你的﹐你多說些﹐才有助我套入你的局去想﹐與其想試占卜人的功力 ﹐倒不如想想如何用占掛得出來的結果幫助你

- 回覆後請回饋一點意見 因為卜卦是學海無涯的

4. 請注明想用奧修塔羅還是易經塔羅

電郵︰tarotsense88@yahoo.com

1. 西門

2. 15/10/1977

3. 工作有可能晉升，可以上到去80k
但係辛苦到仆街。
而家都叫夠食夠住，究竟搏唔搏？

YTL
20/01/1997
分左手一個月左右 係對方講嘅 因為佢覺得返工之後兼顧唔到段感情而決定分手
想知道仲有無機會復合

女

1.kin
2.M, 1988,11,24
3.今年事業運較差,年頭同上司嘈交一時衝動離左職,之後都搵過幾份工唔太適合..
現失業,黎緊諗住學返門手藝,見到份電工學徒工有興趣,但要讀幾年書,同埋唔知前境合唔合適..
想問應該去試試定好似以前咁隨便搵份工,如果選呢條路前境會如何,有無發展呢?
謝謝

1. Ho
2.男 1998/02/24
3.學生 之前返pt識 識左年幾 起初大家有好感 但過左段時間feel到佢冇乜好感了 我已經辭左職 知冇機會再見 之後同佢表左白就冇再wts過了 咁耐淨出過一次街（辭職後） 我仲有冇機會追到佢？（有既話 有冇建議點做）
4.易經塔羅
thank